3台 四月完約 轉去邊好?

本身$180 4.5G 1GB後限速 1200+900分鐘
諗住年尾出 iphone 應該轉去邊度好?

同求 都係3台4月完約
Tg @ckohz

簽三年根本就係一件on9既事